何君堯: 陳淑莊好了嗎？

陳淑莊好了嗎？

今天陳淑莊表現得龍精虎猛兼好勇鬥狠！有人問可以DQ佢的議員資格嗎？

根據現時法例，任何議員倘被判入獄，連續超過三個月而未能出席會議者，他的議員身份可以被立法會主席取消；又或者，在得到立法會全體議員的三分之二票數通過後，其議員資格會被取消。

不取消陳淑莊議員資格的原因是，她被判入獄八個月，緩刑兩年。因此她仍然可出席會議，除非建制派取得47票去DQ她，但我們現在只有43票，還欠4票。至於邵家臻情況也是相若。雖然他入獄四個月，期間立法會休會，他僥倖地避免了連續缺席三個月，他現在刑滿能夠及時出席立法會復會後的會議。

明顯地陳淑莊已囘復健康，有見她今天如此精神的表現，我已正式向SJ提出要求她盡快向法庭提出申請覆檢陳的個案，取消她的緩刑，立即送她入獄服刑。

親中共的大的專業資格真假難分
建議開post調查

講真, 如果GoGetFun有懦夫何既零食基金, 我地估下要幾耐先籌滿

呢條撚樣咁多奴隸睇嘅

同埋好多奴隸留言

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

屌佢老味咁撚多奴隸 follow 條黑社會
相反游蕙禎得咁少人睇

點解仲未有人買起佢 好撚煩

何妖

陳淑莊叫得大聲唔代表佢無病
佢塊面應該仲會面癱
腦瘤唔係話做完手術就乜後遺症都無
再者佢無犯事、無啦啦取消人地個緩刑做乜7？
影響緊法治

戇鳩閪，揾個醫生證明自己未好返有幾難

連民建聯工聯會都唔會咁做
呢條友真係人渣中嘅人渣

On 9仔掉緊阿爺架

佢父母個墳好了嗎?